覺唔覺連登既block人功能俾人濫用咗？

一言不合就block
要求連仔改革block人系統
每次Block人前需提供不少於1000字既前因後果
並且需由連仔以及全連登隨機10位會員組成陪審團審理該次block人理由是否合理
需連仔及至少6位陪審團成員同意先可通過該次block人

已封鎖會員 慘過番印度完全封鎖

Blocked

發唔發覺連登某icon 被濫用

改革連登
刻不容緩

/block

blocked

濫用師

該次block人不通過

高登個陣都係咁啦

係呀....P牌仔仲要俾人標籤左
講得膠就即block 其實P牌根本做唔到分類作用
舊會員一樣講野仲仆街過P牌

陋習要改

淨係block定延就 ok

咁你俾人歧視又幾合理既

正經咁講...就算講正經野都會有舊會員
一句就插埋來 「P牌就咪撚出聲啦」
咁你地玩撚哂啦⋯⋯P唔P都無分別 一樣存在搞事者同5毛

我係你啲Post先膠姐 膠樓主

拋棄印家軍？

Block點解唔係令人睇唔到自己啲po同cm

拋棄師

總要搵個理由去說服自己

玩膠師

扑春卷

好撚想扑

我剩係識同TWICE扑野……
咩係BLOCK人

扑濕佢個隻扑

好人好姐驚咩比人block

除非身有屎

扑嘢嗰種扑

扑穿佢個頭個隻扑

呢個唔係可以濫用既理由

收爺啦

我諗住入鄉要隨俗 所以入親愚樂台啲post都變痴線FF毒撚

我可以扑定彩

走啦7頭
咁twitter whatsapp係咪都要有陪審團同CEO approve？
onlun79死PR

指定動作
三毛五毛pr公司 block

師兄幻想力十足

其實連登仔點解淨係識屌開po嗰個
而唔係屌推po啲人嘅

見人就屌三毛五毛pr公司
之後就大大聲話block咗你
然後就會有班友無啦啦出現話我一早block咗佢啦etc

我通常會起下底先決定BLOCK

唔知咩事 嬲左先

唉....依家連登好極端 理性消失

我係一個好感性既人

感性嘅人先會中意彩瑛

狂熱宗教分子

她是一個浪漫的人

原因：
濫用“師”字 （x1000次）

我連我唔想睇某人發言都唔得? 呢個咩世界黎??

推

唔算 因為你咁撚樣出廢post
我都未block你

分化撚 5毛
Block

幾好呀，可以繼續沉醉自己井下的世界